我係咪有病

屌

屌乜尻
垃圾

你係寶妮嘅玩具

你有睇喎
垃圾

我都有病

一齊去睇醫生

正常人有少少心理病好閒

冇呀 謝謝

俾心

大家都係玩。。。垃圾

垃圾桶好溫暖㗎

寶貝，寶貝，寶。。。寶。。。

no need ask